「突發」國際清算支持警暴「偽人」

拍國際品牌廣告但支持暴力鎮壓
想食兩家茶禮？

點解剩係有良知既藝人要擔驚受怕？
依家國際文明社會全部企我地呢邊！
點解要買佢中共怕？

佢地識抵制 我地都識
好多大陸偽人仲係國際品牌代言人
E.g. 楊冪 Estée Lauder Stuart Weitzman
Michael Kors

我地要：
1. 逐間品牌聯絡要求換代言人 tie up佢地支持警暴既証據
2. 叫外國網民/ 遊客幫手抵制呢班人

咁愛黨 叫黨養你啦仆街！

推

支持，想賺無良心嘅支那錢無後果? 收皮啦

要文宣呢班人
去品牌Facebook 留言
留到引起PR注意

思路正確 推!

如需使用突發
請加上日期及時間 謝謝

大陸人渣

721 811

美國人劉亦菲公開支持警暴
去Mulan ig 洗9佢板

多謝巴打提醒

推爆

譚狗個美國演唱會開唔開得成

嚴重奶共又食下四方飯：
劉亦飛
jackson
鍾鎮濤（佢個美國concert 收左皮未？）
楊幂

仲有邊啲？
(有大量輕微至中奶洗唔洗清算埋？）

支持
想食2家茶禮

推畀大家like下面嘅cm

有新留言可以提及劉亦菲本人

612 721 805 811

816
818

816 818推

值得支持

首要目標
陳小春
唯唯
仲要禍及家人

將佢地同元朗鄉黑拉埋一齊講

有良知嘅要受罰
無良知嘅賺到笑

支持 機場組做野

劉亦菲係美籍架原來
美國人愛中國祖國

推爆佢

返去支那代言嘩哈哈你班撚樣

嘩屌,真係好撚正
我相信國際品牌都唔會咁易俾佢地過到關

推
推
推
推
推
推

唯你個頭

仆佢個街
番蛆國護你嘅旗啦

推，全力幫助佢地擁抱大灣區

先收左個隻咩蝗嘉x
韓國網民屌到佢仆街

劉亦飛

有冇list ？ 唔好諗住吃二家茶飯

劉亦菲 花木蘭 迪士尼

推到抵制tvb團隊入黎教路

華記茶餐廳個個光頭佬算唔算食兩家茶禮？
又係日本開茶記，又支持黑驚

花木蘭有巴絲追擊緊ig

同時開啟國際品牌戰線!!!

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

有組織有系統就好有效 國際品牌先最重視品牌形象

算！
但呢個post主要收d大陸西皮先

p牌推到吖

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

push 睇下俾世界市場抵制傷d 定係俾強國人抵制傷d

全球奢華品牌都做緊大陸人生意，你話佢哋會企邊面？

721
85
811

一定要唱衰佢地
咁冇人性撐警

其實係咪應該喺MULAN ig reply上面話期待套戲嘅外國人講返件事 咁就多啲人見到

816

無撚有錯啦

推818

816全城兌美金㩒美金！

#86 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇下大陸人多定地球人減大陸人多

全力支持

PUSH

張藝興同楊幂呢兩條仆街好多蝗都好憎佢地 搞佢地好多人都好開心

新戰線開啟

推推推推

push

幾好喎
又

屌 終於有方法破解到護旗手 雖然淨係可以攻擊到食兩家茶禮嘅人 留言可以試試tag埋disney官方ig disney最忌依啲攻擊 加油！

咁都要試下做架

方向正確
為錢而出賣良知 就徹底地做個支那人吧

令偽人冇收入! 人人喊打!!

做野

可以 記得tag埋disney ig 不如直頭去disney ig直接留屌佢

推上國際

係個好方法

岩

護旗手做得你咁爽丫拿

前幾日好似有個大陸傻閪主動同三星解約
懶係野

所以要揀啱品牌開始 要揀啲易取代 靠品牌形象 唔單止靠大陸市場

Disney好似唔符合1
化裝品諗唔諗得過

美國國藉係咪要宣示？
咁佢有冇違反？

等緊清算名單

多謝師兄合作

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

支持 針對香港偽人先

唯唯義士黎

佢哋只係食支那飯
從來都冇國際過
分分鐘26個字母都唔識背

香港偽人醒d 頂多講下愛國愛港呢d濕9野

外國人唔會太反感

呢班大陸蠢西就去支持警察暴力

踐踏普世價值

呢d神助攻唔可以浪費 要做左先

721
811

g持
做野係要負責任

禁大陸人買仲好啦
又有得炒

其實要求啲品牌回應，同中國割席係冇用，全球最大既消費者一定係支那，倒不如同外國人宣傳呢啲牌子有幾仆街，支持暴政鎮壓平民好過。

唔知楊冪個女有冇機會食下催淚蛋呢

張呢份情緒文宣去外國，反正大陸開始窮

好似濟銷

[緊急分析]法！不！責！眾！

大家各自網上做嘢

屌 本身好鐘意 Tissot，
睇中咗隻錶，儲完錢諗住過幾日買
點知劉亦菲無啦啦開 post 支持黑狗，
都係唔買喇

推
咁愛國呀啦

講多無謂
去迪士尼Facebook complain選角

劉亦菲呢隻小聾女收皮喇
香港既事關你閪事

老老實實，你係支那偽人都算，香港個班先係畜牲，
屌你老母臭閪死廢老譚詠倫，香港人養大佢全家，
出黎講啲咁野？

支持

大陸偽人、 只有雞、 同埋鴨、 全部都係人渣！

外國人再問可以點幫 我地可以叫佢幫手叫人抵制

Versace

Dog & Garbage

條廢老好耐冇浦頭
出街畀人打鑊金都似

Push

有無英文好啲既巴打幫手出個template ig見到嗰啲……
同埋fb未有人洗佢版wor

潑少少冷水
好多國際品牌都好驚得失支那市場
做係可以做，但唔好太大期望

劉亦菲呀屌

隔離post 有巴打寫 template

p

彭彭同校長

邊撚個jackson?

同意
明明過街老鼠應該係佢哋

岩呀
返上去奶共啦
食咩西餐

搵唔到 有無link

或者將個品牌放Reddit
等外國人都抵制埋一份

支持deepfake佢地

咁愛國愛黨去賺人仔啦

手動推 818遊行

有道理，推

余文樂

支持支持

挑班傻鳩大陸喱仲主動割蓆國際品牌
出咗大陸 識你老鼠
自己人養自己人啦十四億人口呢 一人一塊都砸死你們呢
一見即！！

Pishhhh

Dear Disney Movies,

I’m such a big fan of yours, but I was utterly disappointed by the lead actress of Mulan, Liu Yifei, due to her personal speech on promoting violence towards civilians of Hong Kong.

In Liu Yifei’s Weibo, she posted picture showing support to Hong Kong Police, who overly abuse their power towards protestors, and shooting bullets to first aider & reporter’s head, causing severe injury, which also a War Crime. Also, there were credible evidence showing Police cooperated with triads to attack civilians indiscriminately, shall be called Terrorist Attack by definition.

As a peaceful citizen, we shall take no tolerance on violence, and whoever promotes violence, like Liu Yifei. I sincerely ask you to take further actions towards Liu Yifei’s speech and violation of humanity.

Thank you!

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

取消綠卡 回歸祖國榮耀

呢個有得做

721 811 818

thanks

推

8.18大家要出呀

咁愛國又幫外國品牌做代言人？
抵制啦

【文宣撚】標籤 分化 代入 三大致勝原則

係，要加有好多，但係呢啲歪星淨係活躍香港同蝗國，清算佢地，佢地都可以奶共錢，但係上面四個有國際線

811

護旗手名單:
劉亦菲
楊冪
王嘉爾
何超蓮
張藝興
易烊千璽
劉雯
余詩曼
江疏影
林允
成龍
陳小春
劉愷威
余文樂
Angelababy
梁烈唯
迪麗熱巴
趙麗穎
胡歌
唐嫣
林佑威
王以綸
賴冠林
陳偉霆
羅志祥
李冰冰
鄧紫棋
陳立農
譚詠麟

歡迎補充

去娛樂台望一望你咪知有咩人

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

吾睇木蘭了

大家係咪一直好樣呢啲人有報應
係咪一直都想用念力整死呢啲仆街？
而家唔駛用念力喇 幫下手 推爆佢啦

【央視發功邀藝人表態】孫耀威拍片反對港獨 成龍表忠：期待恢復安寧

港幣提款服務暫停

P牌仔人手正評

手動正皮

【大鑊】你知唔知我哋輸咗會點？睇睇中共電視台聲明！

12:03開始睇

而佢哋下一步計劃就係嫁禍！

天佑香港

呢個要推。

1. 之前已經有post話，機場、或者Reddit係咁叫外國人幫手，外國人心底支持，但唔知可以做乜。呢個會係好清晰嘅call to action

2. 支那以前係咁封殺香港藝人、啲品牌講一句半句又封殺，分分鐘一早唔妥佢哋；而家全世界嘅消費者一齊抵制，睇下邊個勁啲囉

推
可以點做？

仲有鹿含張偽興
利申以前追佢地

迪士尼支持暴力

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推！推！推！推！

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！

8.17 光復紅土 還我靜土！

8.18 遊行 「止黑暴，制警亂」大遊行！

推！推！推！推！

冇冇list or apps 定其更新呢啲資訊

我日日去留言炒旺佢

呢個係突破點

818

推 818

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

非常好

818 721 811

比啲五毛洗到唔見哂啲comment, 有無方法比米奇公司知

推

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！老美先係真正既勇武攬炒皇牌！！

認同

要求中國同香港用唔同藝人代言 確立我地係兩個市場

好處
- 支持本地藝人
- 等本地廣告公司有人更大發揮空間 香港人創意無限

612 721 811
光復香港

屌，我正正經經開post冇人睇呀！

話時話，有無日本藝人奶共？

證明人地唔想睇
你地想睇「天氣之子」入到去得「使徒行者」
回水啦
又或可以係熱門貼你想講既野

一律記錄在案